有咩手機game好玩

隻負債要靠賭博嚟還玩到有d悶 有無人有其他好玩嘅手機game推介

鍾意戰術/用腦既 Clash royale

好處係可以0課金而有技巧

3分鐘一場節奏快

唔鍾意pvp既就Time locker啦 好襟玩

有得暫停返工都照玩

個人覺得pve好悶 同埋傳說對決好撚垃圾

利申打開LOL